讓人驚嘆的女團編舞

少女時代

APINK

GFriend

OHMYGIRL

TWICE

Dreamcatcher

IZONE

Gfriend世一

好攰

睇到twice嗰個笑咗

Twice

冇rv 樓主仆街死啦

twice

跳得咁柒都出得街

twice真係唔掂

一睇到Twice笑死

難怪無blackpink

twice隻舞低能到

垃圾

唔是

Apink

少時

樓主黑人手法同TVB同一水準

你ON9CE心胸狹窄姐==

Dreamcatcher個個真心正！
編舞師萬歲！

Dreamcatcher and izone both good.